{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150941?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SR 스위츠 분당 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 キャンセルは予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 一部屋あたり駐車1台が無料で、全室禁煙で喫煙できる客室はございません。 人数の追加費用は大人20,000ウォン、小学生10,000ウォン、未就学児は無料です。 客室内では両面テープの使用が禁止されており、パーティー用品の使用で客室が損傷した場合、ペナルティ料金が請求されます。 朝食はホテル内のレストランARIAで運営され、営業時間は07:00から09:30までです。 朝食の費用は、お一人様当たり大人25,000ウォンです。 客室内には洗濯機、スタイラー、電子レンジが完備されています。 付帯施設にはフィットネスセンターとレストランARIAがあります。 客室の住所とアクセス方法は詳細な案内でご確認いただけます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室の際の利用案内は詳細に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたり駐車1台が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全室禁煙で喫煙できる客室はございません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加費用は大人20,000ウォン、小学生10,000ウォン、未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では両面テープの使用が禁止されており、パーティー用品の使用で客室が損傷した場合、ペナルティ料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はホテル内のレストランARIAで運営され、営業時間は07:00から09:30までです。朝食の費用は、お一人様当たり大人25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には洗濯機、スタイラー、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはフィットネスセンターとレストランARIAがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の住所とアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室の住所とアクセス方法は詳細な案内でご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の利用案内はありますか？",
            "answer": "入室の際の利用案内は詳細に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 473
    }
}